question:1.The magician moved his fingers quickly.
answer:SVOC
comment:SVO

question:2.The police found the letter missing.
answer:SVOC
comment:

question:3.The police found the missing letter.
answer:SVO
comment:

question:4.He ordered himself a steak and a bottle of red wine.
answer:SVOC
comment:SVOO

question:5.Don’t you like dancing.
answer:SVO
comment:

question:6.The President has gone abroad on a visit.
answer:SVOO
comment:SV

question:7.That sounds like a good idea.
answer:SVO
comment:SVC

question:8.The box feels heavy.
answer:SVO
comment:SVC

question:9.He told his guests a dirty joke at the party.
answer:SVOO
comment:

question:10.The people elected Bill Clinton President.
answer:SVO
comment:SVOC

question:11.The child asks her mother a million questions a day.
answer:SVOO
comment:

question:12.Monkeys love bananas.
answer:SVO
comment:

question:13.You can leave the door open.
answer:SVOC
comment:

question:14.The company has gone bankrupt.
answer:SVO
comment:SVC

question:15.Why don’t you ask me?
answer:SVOC
comment:SVO

question:16.I consider you a member of the family.
answer:SVOC
comment:

question:17.It never rains in California.
answer:SVOC
comment:SV

question:18.You’ll look better with these designer glasses on.
answer:SVOC
comment:SVC

question:19.I can see better without these reading glasses.
answer:SVOC
comment:SV

question:20.Do you call me a liar?
answer:SVOC
comment:
